補中文一問

中文廢廢地想補底 以前補過AK
原本打算補燒Sir 不過好驚做孤兒仔
想問有冇咩老師推薦?
利申：老鬼想惡補中文
Thanks

唔好補徐永豪
跟住你就會見證一堆打手咬我
利申 補過 d skill聽就勁

kris lau 補完中文5**

上IGsearch andrewyim
AK傳人 上年比英皇洪拳搞 所以走左
而家自己開細班教
幾有料同幾有心

佢真心好多打手，但其實佢教得麻麻，唔信嘅即管試下

kris lau出名補佢除咗英文都可以5**
識揀啦

我覺得吹吹唔係真係咁唔好
係我底差跟唔上
或佢個教法唔岩我
真係覺得補習係人夾人

點解巴打會知

ak傳人?
ak係邊個

ak41

推推推推推推推推

補Andrew yim 教得好兼有心教

補Krislau全科5**

英文2

除咗英文全部5**

Yy同吹吹
一定5**

可試思齊

小班係咪收好貴?

andrew yim同徐永豪好L多打手呀
救命呀

劉建睿都好多打手
不過條友更中意搞同行

😂😂😂😂😂

其實中文補習界仲有冇好似AK咁高質但未發達老師?
我發覺老餅又夠經驗好似得番張欣欣
有冇人有補過劉愷欣 ?

鵠巴都唔識？

有冇人補過劉愷欣?
我覺得佢好似睇落正正常常 穏穏陣陣
同埋佢好似有for插班生課程